我想俾3萬蚊做家用

老豆老母細妹，每人各10K

有無得過夜

做雞咪得